牛腩河真係好撚正 求最好食嘅牛腩河

食牛腩河好似上曬癮咁
即係每日一次都唔厭
想日日都食
加埋辣椒油仲撚正

有冇人交流下 求推介

細個已經想食曬全香港嘅牛腩河 ，其實餐蛋麵都好正

屯門新興麵家啲賓沙腩正撚到呀

辣椒油掂唔掂先

好撚掂 有人特登去買辣椒油

筲箕灣安利有間都好撚正 西多都好好食

黃店金銘、黃店標記樂園

依間*

邊間沙嗲嘔面正?

不過普遍食一碗唔夠飽
兩碗又太多

肥腩

腩河加奶油多 啱啱好夠飽
依個配搭一流

九龍城金豪肥腩河

食親嘔面 啲嘔都咬唔開
心都灰9埋

食過一間係鑽石山工廠區附近 勁好食 有冇人知咩名

諗到牛腩河就好興奮
總結一下 半夜為止

屯門新興麵家
筲箕灣安利
黃店金銘、黃店標記樂園
九龍城金豪

建興仲正多人到排哂隊上去

太子粉麵
食到上晒癮 個湯真係好正

以為係太子 原來係屯門

今日先食完牛腩雲吞河

未試過，睇openrice d 相d腩睇落係掂喎，
不過有幅影到小強

唔識欣賞 柱侯牛腩+河粉+地魚豬肉湯+蔥花 屋企整都得啦

深水埗華園冰室(檸檬格離)

有冇人知天水圍金銘黃定藍？

好似冇天水圍分店喎

識食一定係食牛雜河

Lm

新興藍店喎

賓沙腩要1點前去食 遲咗就賣哂

腩河呢啲最衰自己整唔到
淆個湯都淆成個月點整

坑口有間叫合興咖啡粉面
好正

有2間
你食開邊間？

成個月？

安利大排檔

牛腩伊面，辣油另外用碗仔裝，食牛先點
咁就可以飲到湯，又食到辣

網上睇話係藍店喎
定係你有咩消息幫佢澄清？

灣仔富記
又黃又係巴打開

講屯門 輝記已超越新興

食鴻興都好過合興啦

慈雲山明記 正撚到

牛腩河有分潮式腩河同柱侯腩河

潮式腩河要配炸蒜同辣油黎食
香口配上半肥瘦既牛腩更入魂

柱侯牛腩河講究五香湯底
另配軟綿牛根豐富口感

潮式代表應該係 北角新興
柱侯代表未有

德田

新蒲崗合利

上水代表 潮興旺

好唔好食我唔知 係崩阿！

加底咪得囉

成日食
但有咩咁特別

大興輝記？

大埔群記
此post 已完

一定係標記